1912 康特隆 討論區

想all in 撈底，等升$1.5 ，首期不是夢。請問各位連登專家點睇

連登守則 講邊隻死邊隻

我又未入

Thx for 提醒anyway, 我都係搵過另一隻

跌跌跌，連燈的力量